立場新聞網死左？

被攻擊？

係被重擊，倒地，不停被打數分鐘，流到成面血

上唔到

佢地個網被ddos搞緊
唉

宜家連登都好似被ddos攻擊中